有冇人開始覺得美國民主黨D黨媒已經同共產黨D黨媒一樣咁恐怖

CUT頭CUT尾之後屈鳩條友係鬼, 係冇禮貌, 係蠢人, 係痴線佬, 咩招都出撚齊, D招數真係好撚CHEAP, 鬼唔望你個偽善政黨D黨員以後都做唔撚到總統

包容難民, 包容冷血殺人政權, 但不包容加泰人, 全世界所有支持民主既政黨比任何一個濕鳩政黨都更偽善

好似德州果單野咁，搞野果條友係antifa
民主黨 cnn fans
但唔多有講

操控傳媒全世界都做緊,689當時都要同因報埋堆

仆街啦柒頭

你就fake news

Independent CNN果啲啱曬俾佢地圍內打飛機 2020可能Trump又得2%贏㗎喇